(瞓咗成年)想問下朱媛係咪出現過喺polyu?

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

驚大家唔記得，再開po 推一推

被便衣狗拋左落街啦

高官個女（仔） 改左名走左佬啦

up

想識朱媛

應該一早去左美國加拿大啦

記者朋友應該適當時候問下pk 鄧

我想問朱媛係唔係到啊

核彈🔥🔥🔥🤤

識玩 知香港班狗變態入去一定無得剩

寧願比美帝屌屎忽

認真，係時候要用

試下拉佢，命都無呀你

Push

請問識咗朱媛之後，係咪香港任我行？

師兄，咁啱啊？我都想搵佢

推

幫推
想知

問老鼠曾

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

Pish

想問警方捉到朱媛未？

我都等緊

點解唔搵曾主席拎資料拉人嘅？

唔係驚咗啲權貴掛？

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

主席正義㗎

可能佢一時唔記得，貴人善忘
所以要搵記者提下佢

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛
朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

朱媛

同葉虎一樣冇人理了

朱媛

葉虎

即係點？

推！！！！